@ΑΙΩΝ ΙΔ'. - ΕΚΚΚΗΣΙΑΣΤΙΚΗ ΙΣΤΟΡΙΑ - ΤΟΜΟΣ 145 - 146  {p 545}
ρομένων τό σταυρικόν. 1289.
ΛΗ'.Περί ών διαδράς τόν κίνδυνον Μαξιμίνος καλώς έγραφε. 1293.
ΛΘ'.Περί τής ένδίκου φθοράς Μαξιμιανού καί τής εσχάτης απωλείας τών τής άληθείας εχθρών. 1296.
Μ'.Περί τής πρυτανευθείσης ήμίν έκ θεού είρήνης καί τών κατά τόπον έγκαινίων. 1297.
ΜΑ'.Διάταξις έγγραφος ύπέρ τών χριστιανοίς προσηκόντων Κωνσταντίνου τού μεγάλου βασιλέως. 1300.
ΜΒ'.Έτεραι δύο διατάξεις,καί άνεσιν δωρούμεναι ταίς τού θεού έκκλησίαις καί χρήματα. 1304.
ΜΓ'.Ώσαύτως καί δύο διατάξεις συνόδους έπί τή τών έκκλησιών όμονοία γενέσθαι διακελευόμεναι. 1308.
ΜΔ'.Περί τής τού δυσσεβούς Λικινίου διαστροφής,καί τών έπ' αύτού μαρτυρησάντων. 1309.
ΜΕ'.Ώς Λικίνιος ό δυσσεβής άλούς έξέρρηξε τήν ψυχήν. 1318.
Μς'.Περί τών νομοθεσιών Κωνσταντίνου καί όσα χρηστά τή χριστιανών πολιτεία διεπράξατο. 1316.
ΜΖ'.Όπως Κωνσταντίνος τό Βυζάντιον διαμάχης έλών Βυζαντίους άπέκτεινε.. 1321.
ΜΗ'. Όπως τήν επώνυμον αύτώ πόλιν Κωνσταντινούπολιν μεγαλοπρεπώς ώκοδόμησεν. 1324.
ΜΘ'.Περί τών έργων, ναών οίκοδομημάτων,καί στηλών, καί οίκων άλλων,ά έν τή πόλει ένδον άνήγειρε. 1323.
Ν'. Περί τών έν τώ ανάπλω διαπεπραγμένων αύτώ καί περί τής κατά τό Σωσθένιον ίστορίας. 1328.
* Πίναξ είς τό σύνταγμα Ματθαίου Βλαστάρεως. 1333.
* Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ έκατοστώ τεσσαρακοστώ πέμπτω τόμω λατιν. 1339.
Τέλος τών έν τώ έκατοστώ τεσσαρακοστώ πέμπτω τόμω.

ΤΟΜΟΣ 146

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ 
(Συνέχεια).

ΒΙΒΛΙΟΝ Η'.
Α'. Άνακεφαλαίωσις τών προρρηθέντων καί ών έν τώ παρόντι διαληψόμεθα. 9.
Β'. Έπιτομή τών κατά τόν μέγαν Κωνσταντίνον γεγενημένων άπό γεννήσεως,έως ού άρξειεν. 12.
Γ'. Ώς τών τυράννων περιεγένετο Κωνσταντίνος,καί ώς τήν Χριστιανών ήσπάσατο πίστιν. 16.
Δ'. Περί άνεγέρσεως τής Κωνσταντινουπόλεως καί τών έν αύτη όπως τε τά Χριστιανών έπέδωκε,καί περί τής εύσεβείας καί άρετής καί νομοθεσίας τού άγίου Κωνσταντίνου. 17.
Ε'. Περί τής Άρείου πρός Άλέξανδρον φιλονεικίας καί περ' Μελιτίου καί όθεν καί όπως καί δι' άς αίτίας ή έρις έγένετο. 21.
ς'. Τίνες τηνικαύτα τών μεγάλων πόλεων ήσαν έπίσκοποι καί περί τών αρχήθεν έπισκόπων τού Βυζαντίου. 28.
Ζ'. Έπιστολή Άλεξάνδρου τού Άλεξανδρείας πρός τόν Κωνσταντινουπόλεως Άλέξανδρον διά τούς περί Αρειον. 29.
Η'. Έτέρα έπιστολή τού αύτού καθολική, άπο κηρύττουσα Αρειον καθαπτομένη δέ καί τού Νικομηδείας Εύσεβίου. 37.
Θ'. Περί ών Αρειος τώ Νικομηδείας έγραψεν Εύσεβιω. 44.
Ι'. Οία ό Νικομηδείας Εύσεβιος Παυλίνω τώ Τυρίων έπισκόπω έπέστειλε. 45.
ΙΑ'. Περί τών ύπερ Αρείου συνόδων καί περί 69
(ΚΛΕΙΣ ΠΑΤΡΟΛΟΓΙΑΣ κτλ.) 69
